[教畜趙崇威] 屌你老母 佛教黃允畋中學包庇殺人犯！

「追擊」教畜話：爆眼不足夠應把暴徒殺死

Email唔覆
打比佢又敷衍我
你地學校出左個咁撚暴戾既教師
佢咁樣係網上教唆謀殺
我點知佢有無真係殺人

呢個人個心理已經完全扭曲 好恐怖
毫無人性既人亦都唔再適合擔任教席

一人一電話打去佛教黃允畋
要求同校長直接對話

2605 8369

推到佢仆街
身為教師 咁撚樣講野

推

佢意思會唔會係叫警察還眼唔夠呀
#曲線要說明

啊小朋友啊

今朝見到你地動員能力高，有秩序
期待更多

以前畀佢教過，無料到兼蝦學生！真正教畜！人生污點。

幫推
好似話校長被炒
空降左一件紅色校長喎

向教協投訴啦